5天工作但經常性OT同5天半工作完全唔洗OT,你簡咩

5天工作,
經常要OT,5日有3-4日要OT
每日可能OT 2-3個鐘

同5天半工作但完全唔洗OT

人工福利相同,你地會點揀

前者

就咁睇會後者(反正星期六都會出街)
但似乎前者比較有前途/有野學(因為要OT)

前後者都會比whatsapp強姦既,一定係前者.......
車錢飯錢,仲有講緊係5日OT完唔會星期六日都老強你咁癲掛

仲有好多5天半根本係6天黎呃九人........做到1500-1600叫做半天呀屌你老味香港SME?

兩樣都做過, 揀前者

就咁睇好多巴打真係好憎5日半

engine?

唔明點解呢D選擇題
D人係要假設其他條件野出黎
樓豬要比較既野好清楚
仲可以講咩前者多野學...
係咪覺得自己好醒?

咁我揀後者 因為多數呢D老闆都好人D
同事又好D

如果返得近同朝9放1 就ok
如果唔係就5天
不過都要睇埋人工

其實係,2個offer性質同職位都一樣(連地點都差唔多)

經常性ot

ot有冇錢同特別offer？
冇就5天半啦

搵番39.5 唔使ot
完

點解唔揀5天工作完全唔洗ot?

咪玩啦
香港有幾多工真係唔洗ot

點解唔揀4天工作完全唔使ot?

點解唔揀3天工作完全唔使ot?

第一個睇下ot幾多
就算每日半至一個鐘都ok
當去個廁所柯個屎
每日都兩三個鐘就不了
五日同五日半爭好遠
五日半果半日人地訓到三點不露
你又咁早要起身
你話份工係隔離都話
唔係嘅話來回兩個鐘加埋做野果幾個鐘都等如五六個鐘

下

OT冇錢？

5天半啦。星期六多數唔洗點做

咁你又假設

香港人真係賤格, 連條問題都SET得低賤過人

有咩高見

寧願5天半唔洗ot
你試過每日都唔知幾點先收得工果種滋味就會明

OT 幾耐,有冇錢/假先???